小有燒生趙生品聰

意見睇法一至，趙生一向係大好友